Pixel 4 已現身geekbench

行android 10，2gb ram夠用

賣唔賣係另一回事，上得gb4代表有工程機

無記錯當年都有一部Nexus 6P 4GB RAM版上左榜，但最後都係冇出